CNN:林鄭警告美國勿干涉香港事務

Hong Kong's leader warns US and other countries not to interfere in protests

咁撚串?

世界女主人

好大既官威呀

痴撚線 咁撚大口氣

好撚驚驚

死多兩錢重

CNN 明做鳩林鄭

包括一年6千億美金軍費既美國

佢唔衝出黎柒邊個入到佢

原來你有外交權？

Other countries : ok, sorry lor

咁撚大牌啊柒婆

Cnn

好霸氣
日本堂堂一國都係做緊狗

軍政府要獨立了唔驚口交部就可以出聲

等制裁啦

死到臨頭都咁臭串

雜總對撚住侵侵都要比Hand hand
你林鄭以為自己邊個
依家去到國際層面就咪衝出黎柒啦 柒婆
有時間就去黨鐵練下點用支付寶入閘 多舊魚

林鄭已成世界霸主

點解CNN唔用“said”，“request”呢d要用“warn”咁牛b字眼？

美國： sorry i quit

美國:who are you?

支持Pelosi 同rubio 做第一任港督

特首有資格就外交事務發言？

制裁佢個 寶貝仔

柒出國際

助攻

美國：

等睇Trump道歉

屌被你截糊

升級成為左軍政府連美帝都唔怕

好撚惡

特區首長都有外交權？

焦土

打俾德國將佢個仔遣返大灣區共享大灣區榮耀

邊位啊 刁大大都未出聲

事實佢係警告喎

傻閪

牙侵道歉未

好撚驚啊！ 咁撚大口氣

干涉美國內政

usa:唔反了

最怕你轉軚

777芝麻綠豆官關你鳩事咩

果然官到無求膽自大，定係無知的婦孺，唔知到地球的大佬係邊個？

淋病公然支持港獨

唔出聲好地地，無啦啦警告人

多謝助攻

侵：Who ???

驚啊？

取消聯繫匯率啦

林鄭, 仲忍!!?..制裁返佢啦

警告香港勿干涉美國事務

你睇下你自己post個標題先

其實林鄭係臥底，交咁多助攻，真係兄弟爬山各自努力

牛你老母B 重寫

82空降師有理由出動未

玩外交唔經中央

美國: Noted with no thanks

CNN

慈禧向全世界宣戰

警告

其實我懷疑侵根本唔知carrie lam邊個
之前仲叫president xi落去見示威者

當自己邊位

美國警告返你轉頭勿干涉美國內政

好驚呀
係林奠喎

傻撚左

CNN好助攻
明顯激9 侵侵 落佢命

加你税呀拿

港獨母親並非浪得虛名

你老幾?

cnn頭版林太張圖仲要係侵侵上面

唔咁串本身都係針對美國
家陣其他國家唔出聲咪比人睇唔起

林鄭遲d派兵北上征戰，再拿下俄羅斯，警告美國不要介入香港事務

就第一個收你皮

Wa好威威

政策法係美國內政，特府勿干預

林總統

林鄭，你返中環站睇閘機啦！

警告？
你老頂都係鳩吹下 你算咩新鮮蘿蔔皮啊

唔講以為你係皇帝

死要面嘅八婆
講到關係法又死狗要求人地唔好取消

仲快啲派畜龍進攻cnn

佢痴Q咗線呀

林鄭只係講disagree 但CNN 講到Warn 新聞界都係嘩眾取寵

乜撚野牛B

香港警察可能強大到可以對抗美軍了

以為你話北上打中共

正最怕佢縮

Trump: 你咁樣係嚇我唔到架

諗起岡比亞潮文

柒出__ __

侵侵對香港啲政要權貴分分鐘熟過你

關妳撚事乜臭閪

總之幫到手咪得

柒婆你死期到喇

連你老頂個契哥都係美帝既契弟咋

越嚟越符合國情

好大既官威
一個地方既地方官
btw 當口交部冇到？

北上拿下中國國土再打埋北極熊，世界大團圓結局

教美國做野

可能佢都想攬炒

香港警告美國？

媽啊 好撚柒

希望Trump會出 tweet

笑死
唔講以為係佢係president xi

學埋哂班大陸官媒既口吻

佢有資格咩？

突發！！！應急天日全港悼念911 瓦解對家抹黑手段

幫幫手share

好大既官威
全世界立即撤資

取消香港關係法唔算干預內政

笑撚死
第一個放佢個名上去攪鳩佢啦
德國英國一齊做
推番晒佢成家共享中國人榮耀

林鄭真係好打得,單挑美帝

想問下跟基本法 外交事務邊個管

暗黑兵法嘅野你地識毛咩

美帝:你警告我乜撚嘢?你警告我唔撚驚

到時無人反林媽媽了

向全世界宣戰

連維尼都唔放在眼內

林鄭警告 笑撚死
連屎大大都唔敢警告

咁似口交部講嘅嘢

以為自己係邊個？市長？

林鄭：美國佬你再嘈我派速龍小隊打柒美軍

好打得

有聲

制鳩裁佢就岩啦，等佢一家係大灣區團聚下

香港狗官不得干涉美國內政

差唔多意思姐
CNN幫手撥多兩下火

柒婆柒柒柒

係時候幫林鄭係twitter警告美國

方向正確

明屈

衰一次唔夠
仲想衰多次

林鄭：咪話唔警告你
美國都要遵守基本法

好呀,咁臭串,就第一個制裁林奠啦

May God Bless The United State of America

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

叻過恥夾！

第三世界市長仔咁樣同美國總統講野

芝麻綠豆官警告世界第一大國
柒婆最好日日發警告

一個比盡你係市長既人 夠彊屌世界第一大國 好大既官威!! 中國都淆底係呢個時間. 習總心諗, 咪玩我啦 岩岩先傾好唔加我關稅 家下你一個市長仔 攪串個party

係咩，碰！

巴撚閉

制裁拒全家

唔好卑拒個仔去美國

想同掃把頭爭制裁list排第一

乜水

越來越共

習總都仲同trump叫緊大家fd 你仲威 驚告全世界

警告？ 憑咩啊

依家警告你
依家第一次
依家第二次

支持林鄭拘捕境內美國人要脅華府。

好惡呀

好大既官威

官到無求膽自大

大佬都未出聲！
太監博咩？

美國: 迫不及待好想玩玩了

美國心諗: 你邊位

第一個制裁你

哇屌

支持柒婆屌哂成個美國 爭取制裁自己

驚到

Tim 煩 Tim 亂

再加個Pompeo同Pence 支爆啦支爆啦

有無人試過警告美國

Warn

Who the hell are you Carrie Lam?

留名睇行政長官發言不代表特區政府

金正恩

又干涉人地內政

美國佬(尤其是侵侵)最唔撚激得，你睇侵侵之前俾中共激一激，即刻加重關稅連本帶利黎拎返黎

人地驚無國際地位想上位咪由佢

冚家返中國先講嘢啦啦林奠

有！咪就係林鄭總統

出警兵打柒美國啊笨柒

so, 人地做左你又打以點？你估美國同你香港一樣呀？

林奠有咩資格

笑死

我諗係因為知道一國兩制不嬲都係得個名

中共高層睇完呢個新聞應該即刻爆血管

amry 制裁

世界一哥都串

班美國佬有無喺香港考過第一？

港獨！

一個原子炸落香港啦快啲

香港版西太后?

外交事務幾時到佢出聲

侵侵： 夠彊出公海游下

美國快d調3、4個航母戰鬥群黎啦

林鄭真係好撚勁

收皮啦條柒婆，佢咪撚干涉人內政就真

唔好話侵侵唔識
可能支那有部分人都唔識淋病
但全個台灣一定識

習大大都唔撚會咁講野
你個地區官仔去警告人地國家總統

外國領袖，特別係浸浸都唔當佢淋奠一回事啦

好消息

都搞串左啦比佢
唔緊要啦

香港首狗連賓賓都唔撚比面你啦
當自己係咩？

港獨之母

一個濕鳩市長憑咩輪到你講野

P牌推唔到POST
麻煩各位巴打入去幫手推

facebook最近有個好on9既風氣

台獨之母

The president of Hong Kong, carrie lam

我年年考第一,驚你咩

因為想突顯林鄭嘅高傲

Cls 以為自己係邊個

第一個要制裁既人...林鄭

地方官竟然都咁大官威

我係美國就唔忍啦

啲用字成個中共口交部官員

777會唔會派飛虎隊斬首行動

屌，識用緊係用command啦，煮撚死佢

入境同凍結資產係美國內政喎

宇宙無敵777

啲口氣愈來愈似口交部

條法例係人地國家立既
人地俾優惠我地
依家見貨不對版收返或有啲限制
到咁多野講

Push

中共：燈自己好啦..... 燈撚埋我.....

呢啲就係「官到無求膽自大」
等睇林鄭收美國皮

只不過覺得呢個世界啲媒體大部分都嘩眾取寵 標題黨黎 睇佢標題倒不如自己睇直播揾真相算

對侵黎講 , 香港有資格要佢記住既人得4大地產商既名 , 當然特別記得純官同羅康瑞

所以決定做皇帝

美國對港關係純粹美國內政

淋奠： 未驚過 （不如殺咗我）

同口交部一撚樣

笑死侵

要求連坐 制裁佢全家

warns

可能侵侵今日先知有林鄭此人

英國:送你全家返鳩大灣區，再沒收資產。

做狗做到成個口交部咁既？

who do u think u are?
onL799

型啦今次

嚇死美國啦真係

好大的官威呀包大人

人地國家對香港既外交政策想作出改變
又關你支共 港共咩事

佢自知佢警告美國是無撚用，只係做戲被佢 "腦細" 交功課。正式嘥閪氣

柒婆柒夠未

Carrie Lam You just a bitch mother fucker

Do 9 her

林奠好心妳咪出黎燈啦，妳知唔知我地要學幾多種語言係重光日道謝架！

妳班得妳一個學生，唔代表世界只得香港

難道你，區區一個地方長官，可以干涉美國國會？

《時代革命臨時資料庫》

Bookmark定，總有一日用得著

如果唔係就你喊？

林鄭警告美國

佢老幾？

要練定啦真係，
遲d俾美帝凍結資產，支共又唔會再俾佢做官，
到時變成平民真係要學識點用黨鐵通

小心功高震主

所以佢只係一個leader。CE都費事講

林鄭警告美國：後果自負！

a hong kong leader, not named
who is it?

外交事務屬中央管轄範圍，佢做咗國家領導人呀？

威啦 全世界都知你7

好學唔學學中國口交部

香港女兒-林奠

咁人地冇乜機會見侵侵既

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

一個八婆警告一個國家係咩玩法？

真係永遠引人嚟攪你條八婆 學埋口交部啲柒事

第一個制裁佢

姐姐同妹妹爭住做第一個

搵人Key 佩洛茜個樣

立國

林鄭係咪諗住用香港警察對抗82空降師？

柒婆刷存在感

果然係傅説中嘅大閪膽

sorry, who?

人地內政關你x事

咩警告，直情係指示Trump Trump唔準佢立法

777仲大支野過雜種

推

好大個官威

呢個要推

送子彈

希望Trump Trump佢扮扼手，直接車佢一大巴！(咁撚串，你知唔知我係邊個呀？)

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

遲下會唔會入埋口交部

做狗都咁大聲做懞左

緊急法充公美國企業在港資產丫笨！

你以為自己係邊個
將自己睇到咁高

林鄭幾時管埋外交

美帝：who？

[嚴重警告] 對方用緊全方位核彈文宣

佢驚死過唔到咁

條頸硬撚到呢

區區地方官同國家deal

已笑，thanks

佢堅傻定扮架

美國：我真係好撚驚呀 你呢

林奠 : 立即發放一萬支犬棍用黎對抗美軍 問你知驚未?

咁撚串？
快啲狠狠懲罰佢屌到佢不要不要

凡是敵人反對的

美國想點樣係美國既事，7婆唔好干預美國內政

你咩身份呀？警告美國！

你邊位？

人地美國內政 個7婆干乜撚野涉啊

鍾意就掉粒彈落黎都得架啦

唔係做唔做到
係做 或 唔做的問題

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

我警告你唔好制裁我呀

林鄭想搞港獨，如果唔係佢用咩資格警告外國

笑撚左 包大人

嚴重懷疑真係玩緊黑暗兵法

走住黎屌

香港人都唔鳩理你啦

佢係邊個 咁威警告其他國家

搵佩洛西會一會佢

注意：香港冇政治外交權力

不但破壞基本法仲要跨過中國口交部

等睇林志偉寫信屌鳩美國國會

你老母，年地原本都係考慮下
你而家衝出黎警告人地
人地唔制裁你咪好無面

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

繼續自推

更正返錯字

條柒婆喺度垂死掙扎！

唉，蠢閪！搞到習主席頭痛！！！！
俾侵侵有藉口賣多幾支巡航導彈俾臺灣

侯賽因同卡達非都警告過美國

芝娃娃走出黎吠
人地大狼狗

屌搵人係Twitter 幫佢推俾侵侵或者親佢既議員睇啦

你老幾呀？Carrie Lam?

美國第七艦隊笑而不語

以為出段路透社錄音可以解圍? 太天真了

咁先好，希望林奠keep住團火

留言睇譴責侵侵

先制裁孽瘤，再制裁淋病

林鄭干預美國內政

口交部

連老佛爺都唔放在眼內

想知美國有噠反應

可能當細路仔唱歌

老虎嚟喎

美國：ok I cancel HK’s special status under HK Policy Act then

不自量力

who?

地球霸主原來是林鄭

美國: 而我不知Carrie Lam是誰。

中國: 柒婆想搏炒? 冇咁易!

好撚驚啊屌你老母死柒婆

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

Dear Trump,

you need to say sorry to Carrie Lam asap since she is the best fighter throughout the world.

親愛的侵侵

你需要盡快向 777 道歉, 因為她是全宇宙最打得的

呢幅圖用來配支那人都啱

LIHKG:香港人警告林鄭勿干涉香港事務

嘩，好型呀！

都話佢係外國間諜
直線叫人通過法案

小小既地方首長走去評論世界第一大國既內政
佢以為自己係邊位啊
依家仲打緊貿易戰，成日辣火頭
支共真係多得你唔少，

侵侵: Who?

林鄭真係想香港獨立or做美國契仔

平平心諗屌我岩岩同trump fd翻，你老母衝出黎7

侵侵：林鄭邊個黎？曱甴？

林鄭快啲出解放軍打鳩美國

界入美國內政咁話?

取消關係法啦
香港唔需要美國

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

吓? 好驚丫?

咁撚大牌去干涉人哋內政

又考第一

Twitter

翻譯得非常正確✅

Trump: Who’s Carrie Lam?... Oh President Xi’s slave!

好似公司掃地呀嬸點會怕鬼佬大老細，佢只會驚佢個清潔呀頭吊鳩佢唔做野去清潔

香港官真係巴閉 之前毅進condom協會又係出信屌外國

Queen Carrie

學埋哂口交部啲衰野

其實幾時會知民主法案通唔通過？

得閒去黨鐵探望啲金屬啦

串過馬撚

習大大都未出聲，就憑淋病你講一句？美國會驚？

正啊喂 同伊朗有等爭一長短

習大大都未出聲
想奪位呀林鄭

香港有外交權咩？

擺明特登用牛b串佢鳩唔係香港人啦屌

佢會唔會嬲嬲豬趕外交人員走㗎

警告要有後續行動先有阻嚇作用
各國唔聽咁點 派香港警察去制裁人？
冇本事既唔叫警告而叫吠
當當港英訓練出黎既首長知唔知醜

認真，點解中國咁強大都要說三道四？

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

呢句野應該係維尼叫佢講既，條7婆應該唔夠膽講

等林鄭成家永世做中國人

個法案 美國架喎

美國政策，點解咁緊張
咁愛國點解要用外國護照

美國：林鄭？邊撚個？關佢咩事

林病可以外交？

Carrie who?

速龍vs海豹

林奠預備發起愛國份子去圍美領高呼壹個香港!

林鄭野心睇嚟好大，應該想拎埋雜大大個位

哈哈! 習包子都收皮，淋奠算老幾

CNN 明顯想拎香港攞民意，

等全美國人都想反共

跳過外交部咁大既官威

傻撚左喎你咁燃串
某d搖擺票可能會pass又落火水

中共日日干涉香港事務又唔見條柒婆出聲, 何況人地國會傾D咩又幾事輪到條柒婆干涉, 真係柒撚懵懵食甜筒....

林鄭手握速龍小隊兵權 向美軍宣戰

人地黎唔黎你個酒樓飲茶都干涉你事務？

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

嘩屌你咁勁嘅串撚到呢

巴打好毒呀

林鄭違反基本法同一國兩制 想搞港獨？

你唔好警告，算數
警告我做乜唧，警告我又唔撚驚

USA: who is Carrie lam

區區市長咁大膽